乜代宗師好多巴絲都話睇唔明......

其實，就係叫香港人 馬死落地行.....

是旦啦 子華都夠錢贖返層樓

發完電影夢番去繼續訓
同手機APP收成一樣, HEHE